知唔知邊個男明星又快又細？

係成龍～因為乘龍快婿

動L